［想輸幾多呀出聲啦］利物浦 對 阿仙奴 2

slow

Slow

夠搶未

[ 妓不如人 甘拜下風 ] 利物浦 對 阿仙奴 2

完左可能改個部首就得

我本身都想開 [開季3連勝is coming]

妓仲J緊會買人

咁推快啲

慢到喊咗

Topic自卑定搶口呀

阿狗想輸幾多粒

隊長G上水

下下都唔搶口
廢到

今日叫左春未

正皮左
樓豬好好反省下

今日心情幾好
唔叫住

不要暗戀

我仲諗緊條題係 我地想輸幾多呀 出聲啦

收手啦

佢離左婚未

已封鎖會員 樂子

Slow as fuck

仔定女

未亡人先岩

官網有返球員版波衫

衝呀

又唔係死老公

派大巴開團未

𣎴用分那麼細

唓 咁就埋門啦

唔洗養嘅話
多兩個小朋友都ok嘅

出邊啲人係咪真心信晒張gif，以為哨牙蘇係利無人理

咩話 0:40？

有軒隊

呢套買唔買得過

四格個磁石吸引啲

我是咪miss左d咩

會唔會鍾意o靚仔呀

留名

洗完牙乾淨晒

雖然只係差幾年
但係我都覺得機會好微

條友想屌人妻姐 食完就算嫁啦 邊會諗同人過人世

如果係咁
對佢好失望

你對佢有希望過

你要咁講唔駛討論啦
未開始傾就否定人
你地慢慢自己傾
潛水算

佢唔似係咁嘅人
d毒撚點會有咁諗法架

爛

【打交】

利物浦U23 5-3 擊敗曼聯U23，但賽事極具火藥味，利物浦有 Leighton Clarkson 因粗野攔截被逐，曼聯 Shola Shoretire 亦因報復領紅牌

對面10號隻爆炸狗成場撩人隻揪咁款

中場係南泰軒既話應該會好好J

屌佢老母瘦閪

軒無得出呀

派大星巴打出動未

唔係講緊今場
係如果之後有

1:5獌青訓屎到咁真係沒落

我哋唔係出名清訓廢嘅咩

鬥廢

仲有鬥矛

踢到頭都暈

買中堅未

有R Williams
No need la

Fabinho

對大隻佬會出醜

對林肯城都出醜

又睇

髙普話佢掂

叫得Williams都

買完唔會著剩係儲 搞到好苦惱究竟洗唔洗買VAPOR

利區公廁女神

你女神

買囉 差個少少

高普有邊個會公開話佢唔掂

「All good」

我當佢係我個妹

扮WT

最抵死佢又話袖邊可能有新野
等又驚無貨

right
想佢快啲嫁人

有得飲人妻啲人奶 俾著我就狗衝

你呢啲思想
佢唔會想同你一齊

下世想做佢個仔

咁你呢幾年好準備身後事喇

永遠懷念李典

想日屌夜屌美波

戀母情結
新北市+1分

準備好食撚豬

真抵比出面笑啲topic kam

唔通車屬霉就好搶口?

搶過咩首戰即敗 簽左人未 深夜閪波

咪咁串好喎

官網返左落場版

又好笑又搶口又有創意

唔好飲架

呢道啲人抵比人笑
個個都搶口啦
英超歐聯都拎埋驚人笑

唔搶口都算
唔好踩自己

以為係樂子出呢個po

人妻餵奶露雨雲(有圖)

佢約左人妻食lunch啦

[股東進貢區]

等我係度update下官網同香港nike官網既貨存啦

官網:
主場球員版: S M L XL XXL
主場球迷版: S M L XL

作客球員版: 已完
作客球迷版: S M L XL

第三球員版: S
第三球迷版: S M L XL XXXL

官網可以印英超字, 球會字, 英超金章, 歐聯3寶, 世冠金章
運費: HKD150 (1-7件都係)
-----------------------------------------------------------------------------------
香港Nike官網:
主場球員版: S XL
主場球迷版: XL XXL

作客球員版: 已完
作客球迷版: XL XXL (買滿3件可享額外7折, 已fc)

第三球員版: 已完
第三球迷版: 已完

Nike官網無得印字印章, 免運費
----------------------------------------------------------------------------------
資料更新時間: 26/09/2020 14:00

一家4口

諗起都幸福呀

有無人開始想念我上個PO個topic了

雕蟲小妓

搶口會豬波是常識吧

有無人開始想念我上個PO個topic了
Gay

Thx 台長
其實你買咗未

未 諗住10月中先搞 睇埋轉會同埋當等下sleeve sponsor

小心又無貨呀

In Nike we trust

原來你係易清

邊撚個黎我新利

唔怪得會然thiagoalxxxxxx成日反軒

我理性迷

潘樂陶

清你新到連有起底功能都唔知

撚伯係咪好撚憎佐真奴
Mon一mon車po又見到佢要被賣

淨係知有個貌似金城武既哥哥比左個ac我用ja

Ching認錯潘樂陶做金城武

味道根本唔重要 果種征服感先正

🔢 61% of matches this season in the Premier League have been won by the away team

The highest figure for a full season is 33.7% 🤔

冇觀眾入場 主場個影響力細左好多
Anfield個聯賽不敗我諗好快會斷

主場除左球迷之外仲有好多因素既

對阿咪會斷

更衣室

個場大細 草地濕度

U23由佢擔大旗

豪門主場多數大過護級球隊

我諗住等thanksgiving

19歲了

曼年個U23垃圾黎
佢地一過18就一係上一隊
一係就拿拿臨借或者賣
淨返低垃圾黎

咁我係咪要update 直至thanksgiving

中場有排浸

今年打前一格都好好表現

仲可以跟Thiago學3年嘢

如果20 series趺價不如買2070仲抵屌

唔使啦我又唔急嘅

咁我都係得閒先update 幫下利子嘛

最抵一定係3070

達蛇帶領既阿記咁屈機，唔打啦投寒啦

Yes隨心啦 得閒先

我唔太識哩啲野多得你地同我個fd都有提住我睇定啲

打得差要比高普踢賓周

幸福賓州

利po已死

尖沙咀好多人

有咩搞

d人出黎gather下咁
Cow下女咁
有d就

很想要Çalhanoğlu

垃圾黎
得fk勁

打ac曉飛咁

9+9就曉飛

金曼簽dias了

覺得今年阿會勁過車

Mangala 連迪懦夫 臭達文迪

Surfshark又死左 諗住un左佢再裝
點知禁多左下 變un左stream...
我個玩到2030既fm save就咁冇左

車>阿
達>林伯

今晚10:00精工對一哥
好睇呀

殺利阿

又係d組織勁嘅中堅 d長傳ok嘅
但防守都係廢

我預期一面倒wo, 一哥而家咁勁，只有big six 先夠一哥打

計多左2隊啦

一哥唔係Big six?

上年ge big six

原來ranger下場歐霸對加拉塔沙雷

考牌

你上季歐霸被利華炒4蛋

唔好睇少沙夏同唐僧

下場高普考牌戰

炒得啦
佢能識打達蛇咩

聯賽主場不敗要斷纜了

達蛇私家g

5連殺走唔甩

涼左唔少

好想去旅行
但冇得去 去又冇人陪

我陪你

精上

精神上

下場羊起碼入2粒

精上

比青既精上

笑死 軌個po名

剪布

西波西時間

咁迷信嘅話 洗咩等到2020先拎到英超

點解大戰要放西時間

因為唔係大

幫la子集氣雙殺獌

好大啦喎

富咸對av就放0045

點解

西布朗

不覺妓癢

之前食左阿妓幾年 而家掉返轉

著得14號都知咩事啦唔係諗住贏到呀

着得14號都係傳奇

未撚燈到半場都傷出

係喎，上場唔係先傷完咩

人地早場閪時間

最好就10點
反正係咪都閪波，睇半場就瞓得

一哥係唔係又開5:2

放假睇4轉啦

泰慢了
六個鐘先推得個10版

10:4

打撚爆阿妓

星期六個個都有節目啦

白禮頓有la正選

番工

啦子又鏟草

收你妓皮

妓女們 開工喇

岩岩做完運動爽撚到

我反而覺得算係比阿一直剋住
由費托年代開始

原來篠田優都有youtube channel

La子加油ok？

岩岩先見到
@拿姆 波記仔

ADAM LALLANA ~

個樣老左好多

無碼大屎忽

美國一5USD/M
中國一268CND/Y
台灣一99NTD/M

香港一1780HKD/Y
香港人做錯乜撚野?

中柱
La子係到行行企企

中柱

差啲

La子打中中

La子反智轉身佢真係幾時都出到

下 無cloud save 咩

而家好多日本妹做gym channel
推薦美女TV 同 涉谷由里

冰人後腳差啲世界波

冇點估到會咁
打到歐決對般矛 諗住食硬架嘛

好瀟灑

又差啲

如果入就係世界波

其實nowtv samsung qled果個係咪真係有人玩架

長期都係白禮頓攻

搏冇人玩會中獎

睇咗幾分鐘
獌啲攻勢都係唔掂
brighton 都係唔太攻到
但好過獌少少

屋企已經係samsung 55吋
玩黎都冇用

唔該上面咁多位大佬

???

知唔知Samsung個now足球可唔可以係電話睇？

19000啲狗屎運

又中楣

唔明你講咩

中咗幾多次處

中柱又中眉

Now足球個1480 plan

用Samsung
可唔可以用now e睇

Exactly

offside

死獌狗有運

GOAL!

唔識我唔係now e sor

咪燈

獌狗勁撚到

Penalty

la迫搶

la子

12碼聯

12 m

La子做到野

La子好好J

果然係比清

白禮頓14號真係好靚仔

1:0

等睇bruno 射12碼

Cls

55m 轟落去lamptey到 ok?

般狗

wow

以為躂q

射得咁高章

如果la子今場入到波

我去食la子壽司郎果餐

撚9 DDG

瀟撚到

差d飛機

1-0到尾呀 唔好玩壞玩具

馬迪呢下真係魔性澎湃

應該請食壽司郎先啱

要紅啦

海鷗咁樣俾人直線盤球半場都守唔到啦

1-1

西甲真係有機會紅

好廢

之前有球pogba都係自己半場輕鬆推

咁都入到

燈撚到仆街

小丑愛入波

有㩒人

白禮頓幾次罰球都唔撚斬 最後自己咁樣輸

咁都唔foul
說好的var呢

雙手禁人叫少少動作

4424

獌鏡

真係on9

屌佢老母鎖技咁

白禮頓屎波得黎又唔係硬朗打法

點搞

淨係靠犯規黎停人

CLS

但成日又犯得遲

去到心臟地帶先肯落腳foul

邊忽屎
幾勁喎

第一下禁住人
第二下成個人fing開

合法衝撞

果個墓碑好茅

利po好撚燈

獌狗下半場又準備反cup

嚟緊等獌連同大家創造更多happy ending啦！

比狗2世

等緊12M

獌出vdb又準備入一粒反cup完場

100%的波

個領隊
新哥迪奧拿

炒PK

咁都12碼.........

咁都有得推翻？

冇了

var做到野

屌啦 咁都無12碼

擺撚到明侵犯人

4425

呢球老實講唔foul都得

插水啦白仔

真係冇動作

Var is a bull shit

真心覺得呢球係英超真係唔會吹12碼

無出腳

當睇唔到

Brighton唔補返個快翼既話護級有啲危

班獌話唔係

依球無12好正常喎

wilson仔🤤

無動作自己搏點會12碼

真 我都唔覺係
但張牌係咪冇取消到

offside啦 笑死

收工

取消咗普巴嗰張
好似俾咗個前鋒

恭喜哂

美斯姐姐好波

比狗

offside呀

個臭閪旁證想點啊

女旁證

艾沙雲
廢中黎咁耐就食住阿妓咁耐 係上季達蛇黎先俾佢食返

我問阿叔收工未咋

我都覺得唔應該比
不過呢球咪比佢地上年果啲更似12碼 以佢地角度無可能唔俾12碼

SHAW HEA到

1:2
Dklm

垃圾中堅

我屌

屌你個3號想點

至少入得幾靚
同埋我唯一一個唔憎係rashford

我曼連勝開始

個中堅好似係烏龍王黎

今鋪真係收得工啦

白禮頓嗰兩個垃圾
比福頭撚狗咁撚

壓晒上去被人打反擊

又話咩white好勁

頭先蘇斯克查個樣好撚似霍金

跑得慢仲學人壓過半場抵輸啦

成隊都憎
但robbo講得岩 呢期隻拉豬做既野係值得respect既

成隊波

好似得個右閘跑得郁咁

白禮頓生性啦屌

成隊唯一一個有品

啦子由開波已經散緊步

做咗咩

14號踢得好養生

發現白一踢得好就會輸

防守剩係識係咁縮
冇人迫
但又冇人補位
企死晒

隊波有form 但質素所限

咁撚樣都冇十二碼？

LA子

//Liverpool full-back Andy Robertson says Marcus Rashford could "be the first Manchester United player to get a standing ovation" at Anfield for his free school meals campaign.//

12碼啦
咁都冇foul

個球證驚撚左

白既反擊真係好慢

中柱
Dllm

中3次柱楣 陰9公

福頭好似係曼狗成隊黎講最正氣

屌 又狗屎運

快手離開狗隊啦

屌,咁都唔入

白禮冇運

-6到

癡撚線4球中柱

免費借神軒比白禮頓救亡

有冇咁黑仔
中內柱都唔入

打fifa咁 中script

屌 一場要中幾多次柱

屌

佢自己窮人出身
所以好落力幫窮嘅細路仔爭取權益
係值得respect嘅

死獌狗，咁有運

白禮頓慘到

其實獌防守真係好差 勝在有運+ better counter attack ability

今場真係白禮頓痛失3分

唔講正唔正氣
以前我會最佩服迪基亞
佢可以話一個人頂住左獌狗最廢既時候
廢中黎左之後正路要利贏哂
但因為佢利可以淨係贏到4成

文尼都係

白禮頓今場有分落袋
我今日唔打丁

林迪

但最癲都係杜奧巴一人叫停內戰

4球中柱輸波印象中真係未睇過

屌你一早打左話唔打

今個月唔打

呢隊獌唔算最黑人憎

05-10時期先最憎

14號好養生

好難捱喎

白禮頓洩咗道氣

咁個陣又4424又until we score

轉埋fred 熄得

又無31號
4日ja

用Fred都唔用van de beek
蘇sir用人仲保守過廢中

一場3球中柱 好慘

唔自黑人憎係因為佢然唔到波啫
試下佢搵到個好教頭贏到英超班獌粉仲唔周圍咬尻人咩

4球咁樣輸真心慘

4次呀

希望la子可以救世

沙拿遲啲做埃及總統，消滅伊斯蘭恐怖主義

唔會啦
廢中有期一贏波就3中堅
一係就草印花

墓碑

諗起有次主場全場㩒住獌黎屌
點知俾朗尼執隻雞就無三分

其實robbo好仆街係依家冇人可以入場但話人地值得ovation

Ben white

我最記得係1617 好似係主場
一球係can埋門幾米比佢救到
一球係古狗超有力度有力度既古一招
個球當年應該得佢同舉手救到

養生啦

又中

中楣

又中
痴線

痴撚線

cls

屌 5次呀仆街

屌你老母癡線

5球啦

咁靚都中柱

算啦，咁都拎唔到分要認命

獌狗碌撚到

打fifa呢d要扔手制quit game

第四球

投降啦 咁都唔入

屌 痴線

屌 差少少

有無咁黑呀

冇運既話，場波已經輸一半

白禮頓好慘

好唔抵

買佢會唔會變新SO7??

究竟獌狗要有幾好彩

獌狗d狗屎運

投降啦,唔踢啦

落撚咗降頭？

唔敢屌fifa有script了

自己主場射5球中柱出黎

獌狗比人襟撚住黎砌全場

有球味
但都好撚茅

現實都有script

整場和波嚟未

臭獌狗右邊永遠空撚哂係咩玩法

Fifa係最真實足球遊戲

係幾正 腳下功夫好

手制已dum爛

我會直接rage quit

見到twt啲利迷話似11/12利

獌隻右閘50m架，不過連國家隊都入唔到

Brighton真係唔差
希望可以護級成功

真心白禮頓唔差
某程度上仲好過熱刺同獌

sob淆撚到

應該會係上半版完季

起碼比曼聯更值得護級成功

降班輪唔到佢地啦

獌狗啲人 進攻無波係腳就唔撚識踢

咪炒咁高啦
又想中楣咩

Fulham 錫菲聯 膽啦

白禮頓真心慘

20號仔射好d啦

Leandro Trossard becomes the first Premier League player ever to complete the perfect hattrick of hitting the left post, the right post & the crossbar in the same game.

控定先射好過啦

錫菲聯？

白打成咁但一分都冇好撚慘

今年好似危 又冇埋甸軒

希望佢唔好睇唔開

西布朗都係

白禮頓係未on9嫁
個小禁區k 角位起三腳
三腳都射到不撚知所謂

今年其實Brighton
有得爭六七位既實力
呢兩場輸運氣
多過技不如人

富咸西咸西布朗應該大熱
不過錫菲聯都有D危, 主輸狼客輸維拉, 似乎會差過上季

係咪要龍門幫手呀

你係想送人上路

歐聯亞軍龍is ready

我哋有個龍門好抵架，有需要call 我哋

上季停賽斷咗度氣
復賽已經打唔返上半季啲波

5球中柱，dunk補到位都比福狗省入，有無咁撚黑

風水型龍門都唔岩？

好好地要左布包皮咪唔會咁

今場睇到風水係幾重要

幾次餐士都做柱男真係抵輸

真係冇運
唔係個個好似你咁有運

佢簡直三生有幸

唉屌那星咁都唔大力啲

迪基亞

岩岩長傳個個係唔係ben white

佢地買左般茅龍

Yes

TROSSAND有無諗過去轉運

哎唷唷

2:2

2-2

無得打J la

痛失2分

條氣順晒

淨係下半場都走甩尾柱5次

頂得好輕鬆

白禮頓1分都好似蝕咗

笑到甩褲 好睇到

GOAL～～～～～

GOAL

隻 march 終於入

終於

應該炒7一2

痛失2分
橙

執多粒啦

贏先係正路

好撚熱血

白禮頓痛失2分

查漢巴薯出波幾靚

雲比沙卡係咁收入中間唔知做乜9

明明炒到獌狗仆街

終於知自己閪腳
用個身撞

now隻獌狗

唉 好唔抵

防守勁過taa

次次都係依個位

條左翼哂撚左幾百球終於入

呢球唔入佢應該會掛靴

屌真係柒碌黎

知自己閪腳用頭好過

下場要靠daddy 同son炒鳩獌

唔撚係呀

Until they score仲手球
有冇咁閪

VAR

入多粒啦

最後又輸番個12碼

完場吹12碼.............

乜撚嘢

癡撚線

12m

呢球係十二碼嘅咁

燈

係咪過咗數

DLLM

但真係手球

個9號又係on9

full time

又入script
以後都唔屌Fifa了

補上補都要咁

可以打丁了

On9

完 PEN

4424到極致 ON撚9

我睇到啲乜撚野

係手球既

咁好難唔吹

係4425

now個講波佬

Dllmch

咁都執到3分 垃圾到

死獌狗肉酸到

補上補

2一3

未

屌你老母

乜撚野波黎痴撚線

屌你隻閪手係咪收撚左錢

maupay真係on9仔

往死裡打啦呢啲

dllm死獌狗

係咪手球個刻球證未吹

死獌狗點解可以咁有運 遇著啲咁on9既對手

LA子追住球證黎屌

比白禮頓追和個陣死狗咁聲

補上補都係手球架
手球嗰陣都未吹雞完場

白禮頓真係值得3分.....

當然未 護左先吹

屌你醜唔醜呀乞個贏番嚟

真係手球

有手尾

醜唔醜

吹撚左雞都可以吹返轉頭

再補時
攻上去啦

新版untill we score
其實白入完個球應該直接完場雞

輸撚埋真係癡線

反而果球波係咪角球

點解要伸手出黎啊

咁樣比獌拎3分

補+5 開角球已經96:25
其實要補上補都補夠

Until we score + penalty cls

咁白禮頓入左波 點都要補返啲

唔緊要 反正曼狗都係爭前6膽 對下遊都踢到咁

屌你咩

咁樣都得 cls到呢

入左波要補係正常

角球正常都會俾埋
咪怨啦

今場真係-6足球嘅極致

白禮頓真係輸得好品抵

直情唔比開角球都仲得啦

球證真係好撚19
以佢角度護完空門都仲係獌危險進攻佢就吹
角球未見到任何危險但補博突左成分鐘又唔吹

吹完場雞都唔代表完場

我地第一場

英超史上有冇試過頭3週一場和波都冇？

係囉 咪咁肉酸

去奧脫福報仇

打過丁再睇一哥算

係白禮頓on9姐

第一次見
下次不如隔一日先吹返喇 反正都係黑 黑到盡吧

俾唔俾50 50

列斯聯勁姐

想像唔到如果捧白禮頓係咩心情

垃圾獌, 無人會睇得起fucking disgrace!

英足總又出手幫獌起機

本來冇運和波都算慘
臨尾仲要on99咁手球
家下有var真係好難走雞

墓碑on99

去佢地球迷區MON下

今場都係

最撚慘係佢比多咁多時間隊垃圾

屌佢老母 until we score

又有錢買小醜又有錢買球證
好撚提子

until we score 幾勁

屌 唔怪得知今季獌聯轉會窗淨係買得個VDB喇
原來D錢用哂去買球證
完左埸都吹返轉頭 NICE

好彩冇球迷入場
有球迷入場應該好撚sad+憤怒

買左vdb都係90分鐘先出，洗鬼買咩

勁過啦
直頭完左場
tenet

下星期聯賽盃又係獌對白禮頓

應該衝落場圍毆個球證

Bruno Fernandes: "Maybe they [Brighton] say they did better. The point is to score goals not to hit the post or crossbar." #mulive [bt]

隊波咁撚柒仲好意思講

知唔知醜

唔怪得獌狗右路下下打穿都冇反應啦
原來又打4424

真係唔識反省既話獌繼續沉淪 好事嚟

你係拎到3分
但明顯你隊波踢得曳啦一班唔覺得踢得曳既波 同成功永遠唔會拉上關係

柒撚到呢

串撚到 不知所謂

獌真係多賤種

D狗性出晒嚟

好彩上年冇買到bruno
垃圾仔一名

正常人應該都會讚下對手踢得好
般廢狗直頭串返人轉頭

同佢個樣一樣
成隻老鼠咁

其實場波完左場
球例上Var係咪真係可以推翻

呢場贏 蘇狗以為踢得好唔使買人 好事嚟

好有魔性

可以
但個角球唔應該存在

永續蘇b

睇多仔算

幾撚有霸氣
今年一撚定冠軍

下
運同球證都有埋仲唔係拎冠軍？

扲硬冠軍啦 又4424又有狗屎運又until we score

已經唔關人腳事
根本就係蘇狗廢

學好三年 學壞三日

今季無咁sharp了

in一哥we trust

最緊要keep住

其實獌90分鐘換咗vdb
march入波已經95:05
冇必要補上補

連文尼都咁快吹奏thiago
但當初股東話唔值

所以今場呢個球證絕對唔合格

所以蘇狗千奇唔好被炒

無人睇榜首大戰?

多仔真係好撚on9 寧願出新仔都唔出白蘭地打攻中
com liv la diu

多仔唔出新仔點賣個好價
專買英撚新仔造高個價

一哥贏硬 唔使睇了

多0-1

佢狗屎運

一哥隻前鋒又入

係，又咁快入

一哥勁撚到

DCL勁撚到

james勁到癲

利市今年霸top 2

james好撚勁 kdb咁

1哥勁到癡左線

占屎真心勁

又黎

咁輕鬆

出年要搵個時間去利市朝聖
一直想去
但唔啱時間

一哥好撚勁

cls
everton

安帥有啲料

成球波都有組織

踢到成個利雲咁

卡法利雲

同市光榮

多差啲

一哥

原來兩場後就要對一哥
咁多年不敗要破了

拖肥勁到

好輕鬆就入咗一球 唔明點解獌都可以輸3球

zaha獨到

今季預左被雙殺
安76太勁

沙高開始嚟料

三個中場都係新夾
有級數既人原來真係唔洗比時間適應

thiago

古亞達應該要救到

Augs 1-0 多 ht

多繼續打3中堅 成日見到佢地兩側翼衝入禁區 兩邊閘焗住要斬波 法夫利真係

個bellingham勁唔勁

一哥賽程好易打

後防is a joke

ching好光

清

有冇咁撚燈

陣間就反cup 啦

一哥炒撚左PIGFORD佢未

Hodgson老左好多
原來已經73歲

原來呢場榜首大戰

今場麻麻地 Brandt換佢打cam 轉4231吧

FPL 入左豬福特

上一版先吹奏完

J rod連右腳都比得咁靚

李柒就拎個波都輪輪盡盡

冇乜反應咁
其實咁老教波會唔會死

學神快撚D死

中過武肺都好返

免費借karius 俾一哥啦

Brandt俾人迫害

呢啲又比12碼真係好難搞

要做楊過

咁又12M
後衛真係唔要好過

我諗起歐聯決賽

其實而家有var不如叫d球員練射人隻手算

場場尺度樣就ok

真係要學高速移動但收埋隻手

今季做乜咁撚多pen

又12m

蘇7當年其中一招絕技

多0-2

呢球真係...
唔識講
如果我地咁樣省中人都會想有12碼
但咁樣輸又好唔抵

跟本冇刻意伸出黎
仲要咁近，唔通真係要斬左隻手咩

所以咪廢事咁多野煩
中手就PEN 唔諗了

多仔

冇舉手其實唔應該有pen

呢球睇慢鏡隻手係專登郁去擋波
上一球就縮緊手省落嚟

好似係睇有意定無意
第1次 ward有主動縮手 所以球證冇吹
呢球個球證可能睇唔到佢有主動縮手 加埋佢反應慢
可能就收左皮
個判斷諗起d law野 唔係要判有罪 係要證明自己無罪

reus都唔出 專登出17歲幼幼練波

得罪講句
我老母去教都肯定勁過法蛇

作為後衛真係好無奈
咁樣橫移根本冇得唔伸手出黎

呢個準則既話
其實上季主場對鏝 Taa球手球一定吹 邊爐入果球都會比人吹返轉頭

呢球冇得縮啦
蜘蛛俠咩
真係睇佢吹唔吹

其實咁樣專登省落後衛隻手就得啦
洗咩組織

仲要射12碼又唔比龍門點點點
入左照計、唔入射過
但67son射個下又窒步得

有個準則都好既
唔好嘈

幾點

以前蘇都屈唔少呢d pen

其實ban鳩左窒步啦好心
正正經經助跑射咪算
一係簡單d唔俾助跑射

以後d後衛要夾實兩隻手防
隻西手+var 今季好似吹多左12碼
個個禮拜都有呢d case

個步法係一直向前就得 停左就即吹 比守方罰球

我覺得唔比助跑合理啲
Var +手球對進攻方實在太有利

法夫利教呢隊多都教成咁 走未

一哥贏波容乜易

點解多同法夫亞可以咁柒

Brandt

原來dahoud仲係多仔

TAA 球手球係B施華手球在先wow

出都冇得出
一代fifa fm妖人就咁玩完

can 好勁

簡打中堅
攻中唔出白
sancho踢正前
法蛇有D料到

進攻無套路

頂佢成日兩條邊線得一個人鳩斬 斬完被人打反擊 無限loop

差啲0-3

中場畀波唔掂
冇防中
全部attacker嚟

邊度有得睇德甲？

屌簡可以打防中就推落中堅

體通天下網 不過要登記

中堅冇人用啦
宜家隊隊都推防中打中堅

沙夏真係回哂塘

Augsburg班fans開心到

haaland今場finishing有啲差

其實不嬲差
你當同文尼差唔多
或者再差啲

而家前鋒要迫搶，中堅龍門要識用波

黑撚到

Tiki taka既巴塞改革曬成個球壇
十足勇士咁 搞到NBA隊隊狂射3分咁

而家nba d 3分踏後多兩步都仲好準

學神執左佢啦

賓迪基

丹麥女人仲有得出

屈今場出sarr了
姐是又唔放了

晶宮需要買布包皮
搭多件grujic

一哥勁到

搭單送埋歐聯亞軍龍ok?

布包皮去跟學神咁既踢法點進步

拖肥3連勝

學正宗教練話齋 依家成班練緊三分線後一個車位起手
你睇lillard同trae young啲射程

一哥所以係一哥

同市光榮黎

預左唔會buy back
就算buy back都學摩拉達咁
買返黎自己賣

個獎盃搬去隔離街又幾方便

等睇車仔證明自己

啲買人係咪正確

閪布朗仲窮過fsg

主場都咁

點解要咁

一哥2-1 ft

天神又正選

屌你旺角樓上舖咩

咩黎

樓上舖都唔係咁樣啦

睇真球王小翼

隊隊作客啲更衣室係咁架 勁閪
Taa好似講過最閪既作客更衣室係般尼

多仔破唔到密集，rip

點解要放星期一尾場

gphone

幾時出埋世青

我知 我指咩賽事

壓軸

kepa收皮

咁做法有排
FSG幾時簽小翼

買mendy嗰下已經知啦

佢呢套2018年版

Dodgers 咪LA棒球

因為深夜西波

100%輸的西波不看也罷

買左五舊阿對沖 星期一等收錢

見識少

Matip:我寧願own goal都唔比你入 吹咩

基斯甸臣唔洗停賽咩？

Loris Karius set to join Union Berlin on loan. (@kicker_bl_li)

停咗聯賽盃？

league cup停左就算應該

咁pink

直紅唔係至少2場咩

chelsea

車

西波朗都入到波

1-0

kepa: 咪一鳩樣

戰術性犯規好似一場？

Kepa: 咪一尻樣

kepa好撚慘

咪一撚樣

出卡巴利路既話收kepa有乜謂

其實呢球靚過白禮頓入kepa個球既

都係落地慢咗啦

車屬霉

Alonso慢撚到

佢慢定人地快

今場車出咩陣 havertz影都唔見

戰術大師 華拿打攻中

切爾閪

藍藍車狗捐進了狗洞

餵得咁靚都唔入

M朗再係咁唔入局好快紅牌

佢慢啦 離譜到

Reece james遲啲可能會爭贏taa

件波衫以為睇緊水晶宮

Bobby Duncan signs for Derby and apologises to Liverpool for last summer’s ridiculous exit

The way in which the last transfer was facilitated was incorrect and unnecessary and has proved to be a very big learning experience for me as a player and a person,’ he said – thanking Liverpool for the part we played in his development and promised to now let his football do the talking.

車狗踢得唔差啦

以為自己好撚勁嘅25仔

入咗

Loris Karius is set to join Union Berlin on loan. [Kicker]

An agreement for a one year deal could be done next week. [@dmlynch]

唔係以為自己係謝四表弟好巴閉跟住俾人趕走咩？

仲有德甲隊肯借算係咁

唔使倒貼已經夠

Kepa:咪一鳩樣

出tweet話利唔俾佢走
個agent話球會mentally bully him
逼球隊放佢走

希望佢生生性性打返起
唔係又彈鐘架喇

FSG 又win

2-0

thaigo who?

Hahah 施華

變泰狗

Thiago who

雲拿dup頭好似美斯

似足....果球
喺到j車仔簽到佢果d人呢

廢老平時踢慣 farmer league
乜西布朗都搞唔掂啊

真係Thiago who

Silva

2:0

Thiago 咩咩又話好撚勁既

死車狗由之前四隻中堅都係垃圾變到5隻

佢要醫好心理病只能靠自己

踢慣法甲 係咁㗎喇

點解唔出佐真奴

咩世界頭三中堅？

Slip

4號唔係天神嚟㗎咩 點解出到嘅

同謝拉特致敬

睇佢IG就唔會覺得佢有心理病

其實射得幾靚
又貼地又快

3-0

唔買timo silva都係啱

有利個種柒味

謝隊式跌法

屌你以為真係top5攻中咩
水貨唔見影好正常姐

車狗

謝拉特咗

3粒

silva

聯賽盃

屌3-0

廢撚到
水晶宮定車路士啊

Caballero

WBA > liverpool

屌奶星利打多個先入得兩球

心理條撚咩打完決賽po model相

意甲法甲

唔好侮辱水晶宮

乜撚嘢事

哩埋喊又話你知咩

善用自己優勢姐

西布朗仲勁過我哋

我係咪發夢

原來po名係問緊垃圾車

有啲似辣殺利對屈仔

車狗做咩

哈佛師心諗仆街上錯賊船

林伯係咪準備收皮了

二億

assist

原來唔係我地勁 但車廢
我地都要護級了

Azp,kepa,佐真奴：我們都是無辜的

逼油王俾錢買人

我地踢多1個都係贏得兩球
仲廢過西波

利如果簽到佢打第4中堅我有信心喎

佢自己都廢

垃圾利打多個先贏兩粒

結果原來係5大中堅

護級了

世一屌打

咁就仆街了

西布朗>利